根本好多受重傷冇人知

因為佢地唔可以講金鐘俾警察打
一講就俾人篤灰拉

各位在外受傷要諗定藉口

食催淚彈要講皮膚敏感

唉